[突發]馬車接受訪問屌鳩港鐵

4年前突發

樓主坐得仲耐過佢

)

正常mode

上電視呀

屌你老母比隻食屎狗嚇到

你唔係以為佢會正常呀嘛